沒有C.朗拿度，沒有皇馬

皇馬若無C.朗入球成績如何？8次歐聯只晉級3次
新浪網 2018-04-13 09:43:25
C.朗拿度用實際行動證明，他是皇馬的救世主，一次又一次的拯救皇馬。數據上證明，也是如此。
如果，將C.朗拿度這些年淘汰賽的歐聯入球刪除，那麼皇馬的成績會如何呢？不意外，皇馬不可能實現歐聯兩連冠，今季也已經被淘汰。
兩回合與祖記的比賽，C.朗拿度攻入3球，如果沒有C.朗拿度這些入球，那麼皇馬無法晉級歐聯四強。16強兩回合與巴黎的比賽，C.朗拿度也是攻入3球，如果刪掉C.朗拿度的入球，那麼皇馬跟巴黎兩回合打和。

上季，C.朗拿度的入球對皇馬更加關鍵。歐聯4強，沒有C.朗拿度的3粒入球，皇馬將被馬體會淘汰；歐聯八強，沒有C.朗拿度的5粒入球，皇馬將被拜仁淘汰。唯獨16強與拿玻里的比賽，皇馬沒有依靠C.朗拿度的入球，成功晉級。
過去三賽季淘汰賽C.朗拿度的入球：
2015/16賽季歐聯16強，皇馬vs羅馬，C.朗拿度攻入2球，若無C.朗拿度入球皇馬晉級；
2015/16賽季歐聯8強，皇馬vs禾夫斯堡，C.朗拿度攻入3球，若無C.朗拿度入球皇馬出局；
2015/16賽季歐聯4強，皇馬v曼城，C.朗拿度沒有入球，皇馬晉級；
2016/17賽季歐聯16強，皇馬vs拿玻里，C.朗拿度沒有入球，皇馬晉級；
2016/17賽季歐聯8強，皇馬vs拜仁，C.朗拿度攻入5球，若無C.朗拿度入球皇馬出局；
2016/17賽季歐聯4強，皇馬vs馬體會，C.朗拿度攻入3球，若無C.朗拿度入球皇馬出局；
2017/18賽季歐聯16強，皇馬vs巴黎，C.朗拿度攻入3球，若無C.朗拿度入球皇馬打和；
2017/18賽季歐聯8強，皇馬vs祖記，C.朗拿度攻入3球，若無C.朗拿度入球皇馬出局。
（雷歐）

睇見新浪網就知戇鳩post黎

收皮啦 咁計法即係當10打11 邊隊都死啦

皇馬若無C.朗成績如何？13次歐聯冠軍只能奪4次

on撚9 冇c朗自然有d朗入架啦